【曱甴論】其實當年日本皇軍係咪除咗「支那」仲有其他貶低中囯人嘅「去人類化」代名詞？

如果係，基本上可以直接反駁話「講曱甴論嘅人同日本仔冇分別」

Ln

支那都係音
曱甴係去人性化

東亞蓄

畜

「支那豚」算唔算？

點解要拉埋日本人落水

因為大陸同愛國撚仇日，btw我都覺得唔好挖人地傷疤啦

所以咪話有冇「去人性化」嘅貶稱
納粹德國有好多，但係我對東亞歷史知識少，而且好多人聽到「支那」呢個China拼音已經發癲
當年應該有類似納粹德國「猶太人=昆蟲」嘅稱號？

但最後日本地幫支那人清除中國人

因爲話香港抗爭者人係「曱甴」嘅，就係中央統戰發出嘅文宣，然後跟風講嘅，就係一班「愛國者」
用佢哋心目中最鄙視+恐懼嘅日本皇軍反駁，應該有效

老鼠、蜘蛛、章魚都有用過黎講猶太人

話佢地係日本人咪即係抬高咗佢地

fans push... opps I am still a P

唔使啦,直接叫班蝗係nazi 2.0或納共/共納？

chi-na 日文黎講日本係無讀錯既

支那本身無眨意嫁
係班所謂中國人整臭個名先比人拎黎笑

支那係地方名
豬先係侮辱字

搞清楚先唔該

以清除中國人嚟講，日本仔戰績始終唔夠中國人嚟

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

唔好傻啦
呢招唔WORK架
同埋你分分鐘得罪日本仔
話哂G20係唯一一個有出過聲

團結上面可以團結既 令更多人醒覺更好

不推文

支那本來就係佛教用語，指嘅係呢個地方，佢哋都覺得受傷
但今日佢哋用去人類化嘅昆蟲嚟稱呼香港人，佢哋比佢哋仇恨嘅更惡劣